［求屌醒求安慰］呢啲算唔算自作多情呢

字海月經
最近追緊一個女仔 佢金牛座
亦都信星座既人嚟
其實係三年前已經開始鍾意咗佢
只係個時無乜勇氣去表白
驚表白完以後大家都無朋友做
因為平時佢對每一個朋友都好玩得好講得笑
但三年前都無無勇氣同佢表白之後打家都無搵大家
到最近 我搵返佢 傾返咗好多嘢
我覺得我地感情比之前更好
基本晚晚都有傾電話
之後我開始用行動去表達自己
情人節個日 佢約左朋友出去食飯
本來諗住當面送花比佢 但又驚嚇親佢
所以用左一個禮物既形式 包住束花
之後放左係佢屋企大堂個到（知佢住邊）
之後打比佢話
👦🏻：「我之前係順豐訂咗啲嘢
咁啱我又唔係屋企 你幫我代收一下」
之後佢夜晚返到屋企拎左份禮物
再打比我話
👩：「幫你拎左啦，咩黎架咁大件既」
👦🏻：「我訂左啲野食不過你可唔可以幫我拆開嚟睇吓，有啲買比你食」
之後我就話我嘢傾唔玩電話
佢send咗個信息嚟話好感動好浪漫
之後post上社交網
大年初一 我都用左一個禮物形式包左一條頸鏈比佢
當作新年禮物 佢睇咗之後話係愛呀
之後佢就話我份人識浪漫咗好多
但始終我都唔敢同佢表態

有嘢做唔傾得電話住

約出街一野拖落去喇？等乜撚野啊廢柴

五個中文字

不要想太多
係愛就去馬

講就易 做就碌柒

金牛座既人都幾老實
佢應該都對你有意思先會咁講
比啲時間慢慢黎

我有個朋友追咗佢8-10個月 先追到
但好似因為脾氣同性格問題 好快就玩完

做都好易

上網睇好多金牛都好慢熱唔可以太快 如果唔係會反感 但又驚用耐左時間 就好似無感覺咗

比啲勇氣我 好驚一拖 以後就玩完
唔想小左個朋友

你都做到咁出面啦
而佢個答案又正面
你再拖
佢分分鐘當你係playboy
以為你仙女散花咁溝女
溝咗第個就唔要佢

前2個女朋友都係睇戲個時一野拖落去,臨送返去前補返句 做我女朋友之類 就搞掂

大前題你要Feel到佢真係鐘意你

正常一個女仔都察覺到你對佢有意思啦
問題係你敢唔敢講出口🤷🏻‍♀️

樓主咁信星座 咁樓主係咩座

如果佢對你無意思 收你第一份禮物唔會同你講好浪漫好感動呢啲說話 應該會避咗你
亦唔會post埋上社交網咁高調
你送埋第二份禮物好表態喇
再拖落去真係唔會太理想
前題係佢唔係收兵嗰啲女仔

佢就係之前覺得我對每個女仔咁好
所以對我無好感（三年前）

天秤

咁都唔TAKE ACTION仲等幾時?

咁你更加唔應該再拖
要show 比佢睇你對佢嘅誠意
對女仔好
同淨係對佢浪漫
應該係兩回事~

幾時先係時候落手

做咩事呀 做左咁多野都唔表白 人地d 毒撚溝都無溝過都夠膽表白啦

過往好多時都係女仔同我表白
但唔知點解對呢個女仔就咩都唔敢
都唔知自己搞乜撚野

佢為人係朋友行先
因為每次約佢出街食飯睇戲
佢都想叫埋佢啲朋友一齊黎